而家黑警鍾意拉邊個就拉 鍾意放邊個就放

完全凌駕法庭

警民已經去到敵仇關係
根本亂9黎

[撐警]仆街 有黃屍惡意將警察個人資料寫左落Ethereum條blockchain到！

強烈讉責濫用新科技既黃絲

好似唔係今日既事

幾時會圍icac